今季大家會追邊幾套？

上季好似無乜好睇

今季konosuba 實無死

夠膠夠on9

廢天使
Acca
Chaos child

Acca 同 chaos 應該等完左先睇

係 冇野啱睇

konosuba
人渣
廢天使

小魔女學園，昭和元祿
其他唔重要

人渣
同埋好似聖誕之吻果套

hand shaker
akiba strip
c;c
小林家
為美好
政宗
seiren
人渣
幼女
schoolgirl striker
亞人醬
cc
toz
廢天使
urara
魔法學園

好似咁多先 比上季多些少